Циклы
==================

Задание
-------

Составить программу для вычисления значений функции F﴾x﴿на отрезке [а, b] с шагом h. Результат представить в виде таблицы, первый столбец которой – значения аргумента, второй ­ соответствующие значения функции:

F(x) = tg(2x)-3

Решение
-------

Запуск:
```
javac Main.java && java Main 1.5 2.5 0.3
```
где первый, второй и третий аргументы командной строки — соотвественно значения a, b и h.

Результаты работы:

```
javac Main.java && java Main 1.5 2.5 0.3
1.5: -3.142546543074278
1.8: -2.506533270015096
2.1: -1.2222202254911583
2.4: -14.384870654242922

``` 

